《厲害了我的國》被封殺，想問邊度仲有得睇，我想打個飛機

屌你老母我睇都未睇，封你老母殺啊，我仲未打飛機啊！
有冇ching有link